醫生紙上面寫UTYI即係咩病？

醫生紙上面寫UTYI即係咩病？

泌尿道感染

UTI

urinary tract infection

係李斯

Y for咩

係唔係玩過口爆？

UTI可以係 Upper tract infection (上呼吸道感染) / Urinal tract infection.

Y有機會係指Yeast (酵母菌)
UTI同UTYI係兩種唔同感染.

想知可以google落去, anyway 早日康服.

屌完爛閪.....
urinary tract yeast infection

係咪非淋?

UTYI
UnTreatable Y. pestis Infection